祝各位動物台手足新年快樂

仁b新年快樂牙

幾時開台抽飛狗

呢啲嘢留翻畀台主做，冇佢咁有口才

你扮乜 真人勁風趣同偽毒

新年快樂